估唔到印裔安德里得咁少票 可惜

香港話就話多元，國際化
但竟然冇一個非華裔既議員去代表少數族裔（而事實上係社會上面呢班人既人數絕對唔少，只不過係少過華人咁解）
其實係証明左香港既少數族裔過左好多年都仲未太融入到香港社會
未來政府訂立政策都會繼續無視佢地
如果安德里見到呢個POST的話，希望同佢返聲加油，Keep it up
We are all HongKongers! My vote would be yours if I lived somewhere in Kowloon West!
利申：非分化，對初選結果冇異議

咁少數族裔有冇總動員出黎選先，得一千票感覺唔到WO老實

理論上少數族裔想積極爭取話語權的話，當然係全家總動員支持安德里啦
但係一來少數族裔只係一個統稱，唔係個個都撐安德里同佢既背景
二來香港既少數族裔又未必太多識講中文／留意中文媒體，未必知有呢一次初選（更何況本身呢次初選就唔係太多主流媒體有報導）
無論係少數族裔唔知呢次初選，或者佢地知但冇興趣參與初選
都係佢地同我地仲係有好大隔閡既証據
希望將來我地真係可以同南亞手足做到we connect 啦

二來香港既少數族裔又未必太多識講中文／留意中文媒體，未必知有呢一次初選（更何況本身呢次初選就唔係太多主流媒體有報導）
-> 佢自己有責任去宣傳架大佬.....

下面的確認同

確實可能安德里宣傳策略都有問題
呢一點冇留意我就不多評論了
只能說可惜

我覺得係冇咩人識佢者

多啲宣傳嘅話就會贏到

被問到對議會抗爭的看法，安德里強調自己作為社工，會抱持非暴力的原則，但就未有正面回應會否運用否決權，否決財務預算案，僅稱若有機會晉身議會，會視乎政策是否有利於民生，並會再與民主派成員討論。

唔好因為佢係少數族裔 企喺道德高地就投佢

唔好因為佢係少數族裔 企喺道德高地就投佢 冇抗爭意志投入去把撚？

印度同巴基已經唔夾

點會動員到大量有色人

香港華裔人口始終有壓倒性的多，超過9成，其實真係幾難

起碼肯去試
咪當賺下啲經驗囉

Push

樓豬左癌發作
投邊個唔係睇政綱同做唔做到野
睇種族?
咁同美國班黑人有咩分別?

被問到對議會抗爭的看法，安德里強調自己作為社工，會抱持非暴力的原則，但就未有正面回應會否運用否決權，否決財務預算案，僅稱若有機會晉身議會，會視乎政策是否有利於民生，並會再與民主派成員討論。

唔好因為佢係少數族裔 企喺道德高地就投佢 冇抗爭意志投嚟把撚

之前有睇過報導話建制派以往箝制左好多少數族裔既票
需知道少數族裔圈內都有好多種族同派系，保守長老亦唔少

唔知講咩好，leftie 到痴咗，有理念嘅唔支持，支持膚色先。
其實咁先係種族歧視

其實有睇過選舉論壇 都睇得出佢啲理念好模糊 佢嘅賣點純粹就係少數族裔 除此之外我睇唔到佢有咩特色 所以選舉論壇佢表現咁一般呢 佢得到咁少票應該都係預咗 我唔覺得係香港人畀機會佢 而係佢自己冇把握到

yep 明顯動員力不足

有無諗過啲少數族裔都去咗投本土

佢政綱講得含糊, 再加上今年個時世咁緊迫,
仆街啲講句, 唔係少數族裔問題唔嚴重,
而係主流群體出現更嚴重問題,
而佢既政綱目標就只係針對吸引番同類既票,
只可以講時不予佢, 同埋錯左目標群眾

做區議員打好左底先

咁都叫左
你唔好話自己右癌上腦? 定應該話係冇腦？
佢政綱咪幫少數族裔爭取權益囉
凡事只睇到本土親中，究竟係邊個眼光狹隘，邊個唔睇政綱理念呀
美國黑人都廢事同你嘈，井底之蛙

痴撚線
少數族裔係香港生活，但政策從來唔考慮佢地
我希望有個少數族裔代表入去幫佢地發聲
咁都叫道德高地？咁你係邊？道德低地?
當然，你話呢家議會根本運作唔到，毫無議政及辯論社會政策既功用
呢點我係認同既
我亦都對初選選出抗爭派冇異議
但就唔好講到少數族裔唔係抗爭派就唔deserve有人代表佢地 (當然呢個代表唔一定係安德里)
亦都唔好講到人地好似唔係自己友咁
人地南亞手足係前線作戰，係重慶大廈派水
大家都係香港人，呢個香港佢地大家都有份

咁都leftie，咁你咪right tard?
咩都剩係睇到膚色，睇唔到人地呢個膚色既人係香港幾弱勢
生活幾多問題
你呢種咪自為唔係種族岐視既種族岐視囉

其實佢係走錯場
初選既重點在於如何抗爭，不在如何議政
所以啲問題都係關於候選人既抗爭立場同意志
我相信如果問安德里一啲少數族裔既民生議題
佢表現會好啲
只能說呢個時代真係未必需要佢去選立法會